其實屎生仲有個遊戲channel 點解subscribers 會冇跌過

仲有428k呀屌你老母
啲人點做野架
佢得一個channel 咩

正如點解香港人仲玩LOL/王者榮耀一樣道理

連登仔
講一套做套咖啦
呢邊屌晒鬼
個邊密密睇

之前明仔又係
我專登bookmark埋個數
先跌個少少

我而家又lm呢個post先
過2日除時多左follow數

個班都係不問世事既毒撚

無睇過無得退訂

好想unsub 無奈兩個channel/佢老婆個channel都冇sub過

呢班無腦嘅死毒撚真係唔死都冇撚用
幾黃都係咁話
正仆街嚟

究竟有幾撚毒嘅人先會睇佢
係睇都睇外國高汁YouTuber啦屌你